iphone 11 pro 操作一問

當3 隻手指 同時按落部機到 就會出現以情況 想問點remove 左個手勢

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

呢個係新嘅ios13文字編輯捷徑, 睇落無得取消, 但係正常呢行野當你唔係三隻手指係個螢幕上面應該會消失？

係啊 但打機個時 會用到3指 同時按機 所以會卡一卡 有無咩方法取消

我開埋個指導模式 都照彈出來

我見網上有人用beta嗰陣已經問過呢個問題
但係好似都仲未有解決方案

好影響遊戲體驗

Ching識得remove ?

關掉指導模式就搞掂

唔得wo 無論用唔用指導模式 三指同時按 都會出現個快捷鍵

關掉縮放同放大鏡

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

每隻手斬3隻手指

等24號13.1

佢會加入 取消文字編輯捷徑 功能？

Pubg mobile 玩家唔好買iPhone 11 / pro / pro max住

用神器打

打PUBG用8Plus

你始終要更新去ios13.0